
                      En Saw II, el títere diabólico dirige sus rudas atenciones a una variedad de personas que han estado en el lado equivocado de la ley. Se encuentran en el edificio abandonado habitual, con las habituales grabaciones de cinta burlona y las pistas crípticas habituales. Entre ellos se encuentra Amanda (Shawnee Smith), que se ocupó anteriormente de "Jigsaw", y Daniel (Erik Knudsen), el emo del policía Eric (Donnie Wahlberg), quien fue arrestado por su trabajo de escritorio por agrietar demasiados cráneos . Los policías en realidad rastrean a "Jigsaw", que se sienta enganchado a un IV y obliga al impaciente Eric a escuchar cada una de sus palabras en susurros.

Lo que se reduce a: Jajaja, sé más sobre ti que tú. Jajaja, solo tengo la llave de tu seguridad y debes hacer exactamente lo que te digo para poder escapar. Qué monstruo de control. Poco dispuestos a arreglar lo que no se rompió (u original), Saw II ofrece más de los mismos momentos de atreverse a mirar. ¿Este tipo apaga su ojo para escapar de la muerte? ¿Alguien se sumerge en un pozo de jeringas para obtener una llave? ¿Arriesgará esta persona un corte de papel lamiendo un sobre? Bueno, en realidad ese último no está en la película, pero creo que tienen que guardar algo para Saw III.
        
            